出現了！下星期市區跌至8度！！

預料31/12至1/1下降至8-13度

2012

關咩事？

屌佢老母啦 咁撚凍點返工

好彩拎曬假

香港有冬天, 日日吹乜L環保?

要番兩日

8度都叫冬天？

20-12=8

8度咁撚熱

高登仔0度游水

global warming

氣候暖化撚》氣候反常撚（凍得滯）

香港8度，北面就好多凍0水，

想飛去泰國避冬

要考慮下轉番沖熱水涼

正啊 我最鍾意嘅溫度

有機會破100年歷史紀錄

翻查資料，本港有紀錄以來最冷的除夕和元旦，分別為1914年除夕的6.9°C和1888年元旦的6.0°C。歐洲氣象超級電腦（ECMWF）傳統上每日朝八晚八，一共運算2次，預測全球天氣，是電腦預報權威。它在周一的首輪運算，預測本港在除夕可能跌穿6°C

諗吓點樣痾屎好過啦

去大帽山睇雪

熱到咁
凍過冥王星先講啦

漸仔改咗名

澳洲聖誕節啱你,不過嗰度疫情又爆

凍啲唔凍啲